Save hk藍絲：口罩甩咗，問人借個口罩點知佢比個黑口罩我，戴驚俾人以為黑暴唔戴又驚罰

咪戴丫嘛

刷存在感

換埋件背心呀唔該

佢個頭嘅弧線咁似垃圾桶

咁就咪撚要囉
on9

呢d撚樣正仆街
老撚奉 多謝都冇句
冚家產遇到呢d撚樣扔個口罩落地都唔撚俾佢

真係好撚冇腦

唉
做乜要自拍呢?
轉個頭就俾人看圖寫故事借刀架喇

條友無錢買口罩就唔好扮曬蟹啦

仲要反轉

條on9係咪掉轉咗嚟帶

問人借個口罩
乞就乞啦, 死乞兒
去7仔買個有幾難, 幾蚊都比唔出, 要周街乞
乞到仲要嫌衣食父母唔啱心水
Save hk都係大種乞兒集合體

而家班弱智當晒顏色就係立場
黑色黃色就「黑暴」
你而家見到人著白色衫唔會覺得佢係721鄉黑
著紅色唔會覺得佢係共產黨
著藍色唔會覺得佢係藍絲
係藍絲啲弱智先以為著咩色上身
就係立場

仲要反撚轉左黎戴 ..

挖眼啦

save hk班智障真係垃圾集中營

可以以示自己「反黑暴」

有骨氣咪唔好帶囉，問題你冇嘛

有骨氣就唔會做藍絲

藍絲最愛叫人唔好乜都政治化

係囉 啲黑警暴徒都係黑色罩
例如I can fa

但係自己著黑衫

我地藍營冇你依d垃圾藍友
5000蚊都罰唔起仲學咩人講政見
俾我就同警察自首都唔會戴

利申 深藍

又撚連仔

口罩3摺向上，佢似乎反轉左戴

有冇無口罩嘅樣去老豆揾仔撞下

件背心唔洗講又係乞返嚟啦

佢都 on9 嘅，只要藍絲就唔會罰你錢架啦
你睇陳淑莊開會都俾人告違反限聚令，反而老舞群組搞到第四波爆發就無事

扮咩藍絲呀戴黑色口罩 死暴徒死甲由YC!

自認亂拋垃圾？

咁點解佢自己著黑衫？

用大媽底褲罩
跌落地咪拎去屎坑洗完再用
證明你條偽藍幾唔愛港

真, 我支持警察
同佢地講聲加油咪拍拍膊頭當無事發生

條友竟然著黑衫戴黑口罩
偽藍可恥

好事嚟，佢哋自辛苦咋嘛

死閪佬人地借個口罩畀你又嫌三嫌四

細聲啲呀，勇武手足嚟

依家帶黃色架 醒少少

咁咪好囉
最好佢地咩色都唔著得添啊

戴黑罩=黑暴？
藍C咁話班畜膿都有嘅

作故仔搏上位

諗起容海恩話屋企蠟筆冇黃色
藍絲最佳典範

籃色即係乜嘢色

換埋粒眼珠啦

換埋自己一身黃皮膚 做紅/藍色

自拍

唔鍾意就唔好浪費人哋個口罩啦

自己去藥房買盒囉

件衫係黑色就以後都唔好再著喇
著紅色啦

=============================

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

黑你老母囉

條友想分化咱地Save HK
踢佢出谷啊

🐸 豬狗青蛙都話有含意唔用得
數字又敏感
唔知台灣隊 八三夭 可唔可以嚟香港表演呢

八三夭 831

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

低B

要反黑暴

咩片嚟

眼珠都黑色喎，去染埋啦笨

佢地去喪禮著黑衫會上savehk告解㗎
話無辦法要著 驚比人當係黑暴
笑死 條街根本無人care你著咩色

一啲腰骨都無，偽藍

容海恩個女盒蠟筆冇黃色

罰果5k就買起你人格
垃撚圾

咪又係要戴
我呸 ~~

著黑衫

扮乜鳩，你著黑色衫架

係得啲藍絲一見黃黑色就高潮，同支那啲玻璃豬一樣
唔通全街戴藍色口罩就係藍絲咩
咁介意就叫SASA同M記轉藍色制服啦

唔好抵賴喇，死黑暴! 國安熱線舉報佢!!

籃球咁嘅色

精神有問題

有骨氣D，罰5000咪5000囉！

我認得佢真係發夢夢見佢係前線手足嚟㗎專責火魔

籃你老母

Racist

痴撚線，佢哋個谷三日唔埋兩日死老竇老母日日黑衫

後面新澳都唔係黃

藍絲=弱智

真係白痴仔嚟

證明藍獅愛国愛党嘅心五千蚊都唔值

根本成個谷都係負能量
啲post唔係批鬥呢個批鬥嗰個
就係話自己老豆死咗老母重病圍爐呃like

有冇原片

黑眼珠都要換埋噃

屌 我教細路果陣又使唔使收埋d藍色蠟筆呀
諗到都覺得無謂同on9

染埋個頭髮做藍色🙏🏻

樓主報咗公安署未

帶口罩

簡直侮辱咗藍絲
有無骨氣
應該一手掉撚咗個口罩落地
就算罰錢都唔撚戴黑色

死甲由

你嘅黃皮膚都要染番藍

改圖嚟

無口罩唔比入。
利申： 見過人哋唔帶罩比人趕

有咩用，生係黃皮膚人，一係去曬黑，一係自己打去國安自首 練到咁撚大隻諗嘢成個弱智仔咁

籃色？

話說啱啱樓下有隻軍裝狗都帶黑色罩

A

我黃暴
佢黑暴
呢個沙塵暴

未必嘅 有啲係咁

借咗幾時還？